有冇人秒回下我

放工

秒回

why

想收工

未放

狗姐加油

秒

好凍，上連登取暖

連登仲凍

咁邊度暖

肥仔肚腩

身邊冇肥仔，老母就有個

我係肥仔

我要肥妹

你有一大個

開完會個人散晒

唔知自己想點

加緊

哥哥

狗仔

汪汪

靜d，唔准嘈

對唔字

辣妹

星期五冇人

終於返到屋企

佢咁樣唔得喎 0分啦

hi

Hi expert

好眼訓

習大大

浮巴

又hea左一日

咁早啲訓 聽日過充實的一天

失眠越黎越嚴重 而家要天光先瞓得著
瞓下醒下咁

你日頭乜都冇做過？

Ok

可以咁講
聽日做咩好

咁你日頭冇消耗能量 自然唔洗補充能量 訓唔到都好合理

椰菜花

呢句好似尋晚都見到

Jm9

咁應該唔係我講既

好似係人地同你講

你話好眼訓仲唔訓教既

若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛

我琴日番工番左全日喎 咩能量都冇晒

未番到屋企

負能量都冇晒

好眼訓但未番到屋企係一件好痛苦既事

我最近 冇乜特別多既負能量

我都冇特別多 平時都係咁多

大家聽日有咩節目

番下工 做下功課咁

好想去玩

去啦

冇人陪

自己去

毒撚唔敢

咁你留係屋企上連登

日日都上 唔想聽日都係

去睇場戲囉

點樣可以搵女朋友
下個月就二十歲了

有冇目標

冇啊，想識一個陌生人，由零開始。
係唔係冇可能?

20歲咋喎

去啲app到傾下計先？

二十想搵女朋友都好合理既

我都想搵個

有咩app??麻煩你介紹一兩個

我冇玩開 唔知有咩app 唔好意思 不過我知道連登有人搞緊呢啲傾計app 你可以留意下

行動啦

我鍾意嘅人唔鍾意我

多謝你

咁 放棄啦唯有

祝你成功

我都想

唔想放低佢

咁 堅持 直到你放棄個日

放棄唔代表放低

咁 堅持 直到你放低個日

兩點 我要訓教 大家早啲休息

佢已經唔點理我 堅持唔到啦
明明上星期我哋仲kiss過攬過 第二日就話要做朋友

辣妹早抖

浮雲大師

大師都幫唔到自己

早抖

大師因何事困擾啊

冇女

又係呢個問題

唔得咩

仲唔瞓

Tui

join

Zzzzzzz

好眼瞓
又要準備返工

早晨

加油呀

早呀

狗姐 早晨

我訓到唔知時間

訓教補充能量

係

我又去

真

但佢唔體貼

你教下佢

唔幫人教男朋友

教完佢就屬於你

留俾你

可能我嚇親佢 佢冇搵我

下 咁衰

狗姐

由佢

花哥呢期最威

識過個

好難識

Sem尾夠曬負能量

呢度搵返個

叻仔

做到成隻狗咁

冇人要

笑乜

狗狗

笑又唔得

我琴日好似見過呢句野

應該唔係我講

係你講

唔係我

我記得係你

辣妹咁有我心

關心毒撚係大家既責任

得你會履行

買左新game

玩

辣姐

我都有新玩具

受唔起

今晚即玩

咩game

咁熱情既

見到你個名先發覺自己原來未食過酸辣粉
係咪個碗面好多油既川菜野黎?

比卡超

鐘唔鐘意

係呀！個種叫重慶酸辣粉 通常係紅薯粉
另一種咪雲貴香個種米線

正喎

好鐘意食

鬼仔性格？

係 可以捉精靈

食完個屎眼係咪會有炸裂既感覺

有tay屎

小辣 唔會

緊係

考埋試去試下先
有無人同我一樣食完辣野就會瘋狂急屎

你頂唔順辣野就唔好亂黎

未試過我都想試
次次食親癱仔都會好急屎

jam埋一份

你過黎唱

咁你叫佢小小辣

那裏來的駱駝客呀，沙里洪巴嘿唷嘿!

cls

細蚊仔先食小辣

唔識

真係痴線架啵

嚇死寶寶了

唔食得辣就咪懶叻

啊叔識享受人生
我果邊周不時有人凌晨四點鍾係窗口大叫起身屌閪啦
次次一聽到都笑到仆街

weak~

yes

我有四川人血統
平時食飯無餸都搵D指天椒黎咬下

一唔一齊食酸辣粉先

路過一下
88

go

放假了

放工！又要去浪，辛苦

做女人真係好

靚女就係

普通都係

唔覺

男仔睇會覺

啲女人真係麻9煩

係？

我要斬手指了

又派錢 ？

Black Friday......

我買咗好多game

香港應該無咩Black Friday優惠架

我都買左野

聽日返工

PS4?

其他有

買咩

上網買 ？

係
買咗hoodies 袋

唔去街都要派錢

完 用咗$820

好彩我懶得搵野買

點算

財散人安落

又星期日返工

皇上

有無覺得而家好安落

狗姐荷包出血

我都想買袋

有

流血不止

一身都輕哂

係 好輕

宜家啲錢唔襟洗

銀包最輕

係我身上

狗姐大豐收戰利品

自己減唔到肥幫銀包減住先都一樣姐

減重

大家都是減 不用分那麼細啦

你都想試下？

唔洗啦
我好少買野

好得意

儲到錢

佢識拍手指

一陣返到屋企磅重

冇咩地方洗錢

唔好啦

銀包輕左
個人重左

求包養

點解

你

佢可唔可以淨出拍手指

一日受咁多刺激驚你受唔住

來來來

我走

唔好

個個都恰我

我冇丁

又係你自己講重左

唔恰

辣妹要以形補形

你用咁激進既手法

搽唔算激進啦 又唔係浸

太令人震驚

你本身都辣 加多少少辣油無野既

我小辣嫁咋

逐啲加辣咪岩囉

蜘蛛仔

討論緊咩

女

ok

你好
晚安

薯薯

Good night

嗨

狗狗狗狗

唔理你 你蝦我

要睡了。明天要上班
晚安

晚安

唔恰了

勾手指尾

好

Love u

理想 175up

你有真光 同埋 你幾多歲話？

又3點

日經

月經

要返工

想quit life

痴線你翻咩工 怕唔怕猝死

搵埋我

怕 要830起身

係阿你聽日唔係早起咩

知道了

花老爺

快啲去訓

知道
射唔射好

[member對唔住，我有狗會AC [/member]

掛住佢

轉會掛住我啦不如

唔想番咪射囉 反正番埋人工都唔多得幾多

岩呀岩呀

掛住你

我愛你

呢個就係番pt既任性

現實有咁易就好

三點 又係肚餓既時間

可以

值得咩

肥

啲女人真係好煩

值

連女朋友都成為煩惱既時候 仲有邊度可以做避風港

Hello

我都冇食野

搵佢又唔覆

銅鑼灣

你有用架

2/10

搵我

無架啦 哈哈

留電話

唔想離開張床

你明咪得

點解啊

生存好攰

Pig?

咁都要留㗎

捱下去 我都係咁

係呀

咁啱嘅

睇唔到

吹頭

呼

咁好幫我吹

搵唔到科技台

乜

又話科技台有毒絲識

我咪毒c

你太遲啦 佢地走晒 明天請早啦

溝你

又恰

快

受溝未

竟然眾里尋他千百度 驀然回首 那人卻在 燈火闌珊處， 浮巴，係緣分呀

唔想格劍呀

不嬲受

你係男朋友定我係男朋友

係命運既安排 好甜蜜呀你地 送上我最大既祝福

淨係受絲打牛

又被拒絕了

唔啦 由小二開始冇停過想死既念頭

連劍都冇得格呀？你一定好傷心

搵返個男朋友陪你捱

得把刀仔 人地個個唔係大刀就係長劍

只係緣分未到姐 總有一日你會搵到另一把刀仔

唔要搞基呀

建興？

係你拒絕我先

唔係...

我都想哈 呢啲好少同人講

搵你做咩

做男朋友

唔好搞咁多啦巴打

唔放過任何機會的浮巴

辣妹仲唔瞓

窄醒左

肚餓未

一直都肚餓

一齊做肥仔

catgirl點睇 ？

好撚眼訓

早

冇事既

你咁早

瞓唔著

我想訓就冇得訓

我都係

搞咩訓唔著

狗姐早晨

浮巴你平時都係咁樣唔洗訓既 ？

越黎越嚴重

唔敢當

早啊辣妹

咪日日瞓唔著囉

情況值得令人關注

冇人關注

你星期日都番工 真勤力

慘

冇錢

你仲未訓教既？

你用左

我想訓啊 但係我冇時間比我訓了 今晚收工又要溫書

仲睇緊

仲未止到血

做咩都冇心情了

一陣食酸辣粉先

有品味

係店頭隔黎

冇啦 睇下算 唔買

我都冇仔啦哈

做我女朋友就有

唔好咁啦

唔買只有一個方法 就係唔睇

好絕望

浮巴又出擊

好想訓教 我翻工翻十點 我到而家都未出門口

唔會成功

好近番工地點？

射啦

唔係 要20分鐘車程 不過遲到冇人屌

咁慢慢黎

辣姐有冇毒絲介紹黎識

唔射啊 一陣又比人屌 更何況唔翻工又冇錢洗

加油啊

又唔係好慢得 我仲未想離開個廁所

毒撚唔出街唔會使錢

冇油了

邊到毒

呢啲天氣唔適宜進行任何早起身活動

翻學唔洗食翻咩 你估毒撚真係乜都唔洗做 做廢青咩

去油站

唔返咪得

咁冇啦

打爆我

岩 所以我下個星期淨係報左收尾 唔報開早

我都想 可惜唔得

入幾錢？

事在人為

同你自己講

咁有見地

20蚊

連住放學就翻工

你拒絕左我

好難入爆

好辛苦問大佬先借到20蚊

唔洗覆兩次既又 點搞啊 咁進激既

咁勤力 好等錢用 ？

咁唱k係咪你

都唔算少少

係好撚等錢洗

都係不了

係精神既

你係咪巨人啲FD?

我為左唔番咁多工 將自己既洗費禁到最低

我呢排都少左用錢 而家翻工主要係還錢比人

明白既，加油

我仲未出門口

進擊的肥仔

想睇

肥毒撚都睇

個早餐好好味
想食10份

圖

交換？

食完了
唔舍得

地址 我自己去

pmed

收唔到

收到了 你好靚

我住好遠

我女朋友仲遠都日日見

多謝
你都好靚仔啊

右手?

薯姐收唔收兵

佢住係夢境

不了
我一向習慣做開兵

做我兵未

做左

送iPhone畀我未

你食咩早餐

大快活魚，炒滑蛋，牛油多士

通粉呢

深海魚柳

估唔到你咁港女
睇錯你啦

要加7蚊 不了
我窮

已經唔使你送跑車啦喎

但會飽啲
我次次都加

同ex食過

我冇錢
強項係打雜

充滿回憶

正啊魚柳

幫我執屋未

我又想食

約你去食

屋企地址呢?

好
有人約

收到啦

Molamola 仲未有車

薯妹

黎未

返去瞓仲好

太遠啦
懶

點做兵

咁去我屋企

我冇資格

狗衝中

炒你魷魚

我係樓下等你